有關同男朋友kiss, 佢下面變長問題

我同男友大家都係初戀，岩岩拍拖
發覺男朋友同親我kiss果陣,下面都會變長
頂住條褲好辛苦

各位連登的巴打，你地拍拖同女友kiss有冇咁既煩惱? 你地會點 解決?
或者有咩牌子既內褲可令男性生殖器官變長時冇咁辛苦

謝謝你們

幫佢含撚含到射咪冇事囉
柒下柒下咁 分手啦
唔好害左個好男仔

你男朋友好變態分手啦

邊有人着住褲kiss架

吹爆佢

向上放就得
之前我同男同學拖手仔之前
大家都伸手入去較一較岩位先拖

點解唔試下互含呀

叫佢做個誠實既孩子，就會變返短

通常最好嘅方法係打車輪打到射精，射咗就會軟

珍惜呢啲日子，
過多幾年你跪低幫佢吹佢都未必硬

剪左佢

嗰條係尾巴黎架。個個男仔都有。想同你扑野嘅時候就會露出來。

但下面無變長嗎？

你冇變長？
咁你要睇吓醫生喎

你小學不業味。。。扯旗咪扯旗。變咩長。同你嘴完條野會變長我比三萬蚊你嘴我條仔

你岩，
我男朋友條野變場果陣會放隻手入去擺一擺位

本身女朋友，同圈子入面既人全部唔係肥

但人一世物一世，真係好想試下同巨大肥婆既做愛，打車輪
床上我訓下面，佢成個人坐上我口到，成個西隊埋我塊面，然後我再奶佢個西

唔知有生之年有冇機會試到

利申: 打緊個post都扯旗

今次遲左啦

你都係冇女

你同男朋友kiss, 但係你下面都會變長？